香港終端啲砌機list伏唔伏

如題

睇左，伏
直接去高登攞紙仔睇好過

伏

邊度伏 除左每件比市面貴幾十 我覺得對於懶人又無乜經濟問題既 佢係唔錯既選擇

法奧走線掂唔掂

早排大PO有人話送到來D 線結頂起側版
買完番來自己再走多次線都係幾好的訓練

咁洗乜比錢佢砌，就係想走線靚仔啲

信自己好過啦 假手於人 真係覺得收80蚊砌機費仲汁到靚仔比你?

佢個網係咁宣傳

走線T記唔錯 不過貴同LIST伏
法奧睇心情

可唔可以問下佢點伏